雖然遊戲內的社交對某些人來說是富有成效的，但也有一些人可能更喜歡體驗敘事遊戲所帶來的孤獨感。 緊張嗎? 電子遊戲可以幫助你——如果你遵循這些建議的話。 Stan Horazek, 2021年1月20日，大眾科學 
 她沒有電視，一個人住，強調獨處的重要性。 2016年大選後，艾格尼絲·馬丁(Agnes Martin)的畫作給了我安慰。 這一次，它們仍然是一種逃避。 2020年11月8日，華盛頓郵報 
 這裡的服務有限，但如果你喜歡獨處，你可能會說冬天是去謝南多厄旅遊的最佳時間。 終極謝南多厄國家公園旅遊指南Graham Averill | 2020年10月7日|戶外在線 
 釣魚的真正樂趣是用釣竿作為藉口，一家人一起在戶外度過時光，特別是現在我們都在戶外尋找樂趣和孤獨。 今年秋天嘗試三個適合家庭的冒險|戶外編輯|020年9月17日|戶外在線 
 當所有這些都遙不可及時，我發現自己根本不是一個獨處專家。 我討厭的聊天機器人泰特·瑞安·莫斯利，2020年8月19日，麻省理工科技評論 
 也許這種孤獨和痛苦也影響到了亞歷克·利馬斯。 棧:柏林牆如何啟發約翰·勒Carré的第一部傑作|約翰·勒Carré | 2014年11月8日|每日野獸 
 當他有幾分鐘的獨處和休息的時候，是他最快樂的時候，聽鯨魚的聲音。 花花公子和莫德斯住在紐約Lebowski節|Rich Goldstein | 2014年8月25日|DAILY BEAST 
 獨處會激活想象力，並引發內省。 David Masciotra | 2014年7月28日|DAILY BEAST 
 吸血鬼作曲家亞當(湯姆·希德勒斯頓飾)尋求獨處，人們願意與他交換自己的血液。 好萊塢能重振底特律和美國破產城市嗎? David Levesley | 2014年5月15日 
 如果你認為隱士的資格是傾向於孤獨和不喜歡文明，那你就大錯特錯了。 瑞士小鎮:有洞穴，想要(社交和外向)隱士Nina Strochlic | 2014年5月9日|每日野獸 
 難道他真的因為那個多年前死去的女孩而註定永遠孤獨嗎? 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 普魯德漢，在屈辱和絕望中，生活在幾乎完全的孤獨中。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 他繼續向前走著，在美麗的孤獨的甜蜜寧靜中想象著靈魂的自由。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 不，可憐的東西，我擔心她現在也有自己的煩惱，她很想獨處。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 然後他會粗魯地闖入我的孤獨，當我用冷水澆他受傷的肢體時，他會大哭。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德